하이! 신애, 세경~
어? 줄리엔 아저씨다! 아저씨~~
신애. 오늘 아빠랑 운동회 하는 날이지? 나랑 가.
정말요?
괜찮아요. 제가 가면 돼요.
언니~~나 줄리엔 아저씨랑 갈꺼야.
세경. 나 운동 엄청 좋아해. 세경은 담에. 오늘은 내가갈게.
안 그러셔도 되는데...
no. It's my pleasure.
하이. 미스터 순대.
?
어? 자네가 웬일이야?
신애 운동회 가려구요.
그래? 나도 가는데. 잘됐네. 같이 가.
갔다 올게.
네 그럼. 재밌게 놀다와 신애야 해리야.
그럼 출발~
할아버지. 나도 안고 저거 해줘.
뭐? 할아버지 허리 아퍼. 그냥 걸어가.
이씨..짜증나~ 짜증나~
